［唔好推」比人炸完就算啦香港人

禍不及家人 ？

隔離post好似話小心炒車喎
保持兩秒距離

推

Fact check咗先,有人話假牌

車型錯晒